啊，迷茫的人生

有一年夏天，我觉得我遇到了世界上的另一个我，像二十多年里看过的电影一样，像所有听说过的过时的故事一样。我可开心啦，我以为我们再也不会分开。于是，在分别的时候，很幼稚的，心里暗暗期待有狗血的事情发生，然后幻想着说一句，你看，我早就知道会是这个样子的。早就应该是这个样子的。然后转过身，从此潇洒的，仇深似海的活下去，永不检讨，永不面对真实的情绪。可事实上，在结束的时候，什么狗血都没有发生。没有任何一个情节值得大书特书。但一切可都不一样啦。武装暴力能解决的都是世界上最单纯美好的事情。啊，迷茫的人生。于是此时此刻想问问，现在找对方打一架可还来得及？